今日8點會拍手嗎？

今晚大家會唔會8點係窗邊一邊拍手支持醫護，同時又一邊大叫光復香港，時代抗疫？

由香港社區基金搞

am730 報道話 太古廣場話支持喎

藍屍活動有乜好拍？

大家黑警死全家算

現在去查下背景先

誰是搞手？

會拍呀

隨時騎劫

會大嗌

有手足疑已起咗底：

頭先聽香港電台中國點點點有講呢個活動，所以開post.

無見手足推

騎劫呢招得喎。

香港獨立，唯一出路！！

大家一定要騎劫佢
一路拍一路大叫光復香港

呢個活動其實好世界性

香港手足好似無搞過

其實我地係咪應該推下呢？

推

利申覺得好左膠

人鏈都好左膠，但呢個風險極低！！

嗌埋口號啦

政府真係咩都純粹用行政思維去處理

騎劫番佢咪得囉

叫口號

不了

置頂ok?

雅虎五毛支持這活動，應該係中聯辦支持

唔該手足

置頂了

done

#專業清算師號召大家：